黑警護航，APM黑力架屈人偷野

話說我朋友今日係APM Unique 買衫，之後搭電梯走個陣，突然有個黑力架同佢講蝗語，問我朋友「你懂不懂普通話？」我朋友仲諗住佢想問路，諗住幫佢。

點知，個黑力架講：「I am not a thief，但是我看到你做了什麼，別再讓我看見你們。」講完就搭對面電梯上番去。

我朋友get到黑力架話佢偷野之後，當然把鬼火屌佢痴撚線。

之後個黑力架唔撚服氣，就追番落去理論。「在我國家，是不會有人偷東西的。」鬧我朋友係bitch。

好快APM職員就到左，問發生咩事，有一個職員睇左張unique 收據之後，就即刻屌柒條黑力架，叫佢收聲。

之後個黑力架要求報警，我朋友亦話好，就報警。

過左差唔多20分鐘，警察尼左了解情況，警察竟然話條黑力架無講過我朋友偷野，而係話佢種族歧視佢，侮辱佢。

個黑力架仲要求我朋友道歉，同埋del左影佢張相。

我個位朋友趕住要買物資，就同條黑力互相道歉。個黑力架走左之後，班黑警仲懶係野咁講：「洗唔洗安慰下你？」

咁我同佢iCloud 就相連既，見到張相既時候我亦Save低左。在此奉上圖一張。

個朋友講，班黑警唔理佢既口供，不斷叫佢道歉，話無證據能證明黑力架屈佢偷野，只能民事訴訟。但朋友叫班黑警check CCTV既時候就唔理佢。

聽聞此人係APM 25樓返工

如見此人，請謹慎行事，比人屈偷野就唔好啦

利申：以上絕無歧視成份，黑力架為「黑人力量十分架勢」既簡稱。

Between，see you tmr 朝早一齊去野餐，學學黑力架，有健康既體魄。

死力架

Niggative

唔偷 全部都係搶或者姦殺炸嘛

力架國家窮到冇野可偷

黑人力量十分架勢

有冇係佢面前鬧佢力架

同佢講 香港差佬is a big friend of 美國差佬
佢就明

Nigga

黑克都算
警察最仆街

香港玩racism行唔通架喎

道咩歉，應該唔好道歉
夠薑叫嘉頓向佢道歉

黑警梗係幫力架, 大家都係賊黎